Lydia laat me, want zij is getrouwd, maar alleen omdat haar echtgenoot regiment toevallig zo ver van ons vandaan.
Als dat was dichterbij, dan zou hij niet zo snel."
Maar de spiritless staat die dit evenement gooide haar kort opgelucht, en haar ogen weer geopend om de geschoktheid van hoop, door een artikel van nieuws die toen begon in omloop.
De huishoudster op Netherfield had ontvangen orders voor te bereiden op de komst van haar meester, die afkomstig was van een dag of twee, schieten er gedurende enkele weken.
Mevrouw Bennet was nogal in bougeotte.
